[求救] 電腦中咗個小毒

有時上下網會彈咗去一個廣告
用緊chrome, macOS
Chrome嘅extension, cache已經清哂
但都仲有咁嘅情況發生
唔想洗機應該點算

買部新機

好常見,download Malwarebytes scan一次部電腦撳個掣幫你一次清晒所有毒

試下先 thx

有冇咩推介?
普通文書+打下cs
Budget 5000-7000